凌晨時份 你上了一輛遲來的巴士

你沒來得及查看九巴app便上了車。這似乎是班尾班車。上車後，司機迅速關上了車門。「嘟—-」然而，你的八達通竟然負值了，真糟糕！你翻了翻錢包，裡面只有一張500元大鈔。下層只見有一個婆婆坐在關愛座。

請選擇：
1. 問司機可否下次入返
2. 問婆婆唱錢

你今次仆街了

點解

問司機可否下次入返

幫司機揸棍

問婆婆可否下次入返

直接入500

司機問：下次即係幾時？

1. 一陣落車就去隔尼7仔禁錢入返
2. 下世

2. 下世

不知為何，你一反平常毒撚怕得罪人的個性，竟對司機說了句「下世。」司機卻沒有因此發怒，只淡然說了一句「算你心水清。」

你緩緩地走到樓梯口，要坐在哪裡好呢？

1. 下層尾排
2. 上上層

2

你沿著樓梯緩緩走到上層，走到樓梯口，你被上層的景象嚇呆了。上層幾乎坐無虛席，與下層成強烈對比。怎會這樣？這可是尾班車啊！你掃視了一下周遭，所剩空位似乎還有幾個。

車頭位置坐著一個婦人和她的小孩。而小孩旁，相隔一條走廊的雙座位是空的。還有數個空位則是在車尾一排。那排的角落只坐著一名苗齡少女，遠看還真長得標緻啊！

1. 坐在車頭
2. 坐在車尾

平常接觸女性的機會不多，你不會放過每個機會。走到尾排後，你偷瞄了一下美女，驚覺她不僅身材火辣，穿的還是勉強能包裹著D罩杯的白色小背心裙。儘管你感到熱血沸騰，你還是保持了點虛偽的紳士風度，坐了在另一端的角落。

剛坐下半晌，你打算閉目養神之際，那美女竟在不及掩耳之際坐到你身旁。你感到開心又奇怪。

1. 有什麼事嗎？
2. 對不起，我要下車了。
3. 幾錢q?

1 多甜thx

一次好玩 兩次會悶 三次就柒

「沒事...人家好久沒男人了。」
你緊張地看了看前方，似乎沒有人留意得到。

1. 把手伸進美女胸脯
2. 勸喻美女自重

1

「嗯..嗯.......」美女舒服地呻吟起來，你連忙用手指在乳暈上打圈。美女的胸脯十分溫暖，使你雖感緊張，卻又愛不釋手。你用兩指夾著美女的乳頭輕揉，「你看乳頭硬了啊」你在美女耳邊低語。「啊....」美女一不小心大聲了，引起前排乘客注意。你立馬把手抽出來，裝作沒事發生，並盤算下一步行動。

1. 伸手進美女裙下
2. 掏出巨龍

落車搭的士

屌，當然係2

苖齡

屌，條女肯定係有柄嘅

你的手指才探進去，已經沾到了溫熱的淫液。「裡面已經濕透了....」你先在陰蒂上快速摩擦著，然後毫不留情把手指插進去蜜穴裡。蜜穴很緊，「你妹妹在吸著我的手指啊」你挑逗地說。美女以低聲的嬌喘回應著你。

你在裡頭探了幾下後，正想把手指抽出。然而，蜜穴卻把你的手指牢牢吸住。你越是掙扎郁動，它就把你吸得越深。漸漸地，你的整隻右手已經被吸入蜜穴中了。

「搞什麼！」此時你看到美女的奸笑，心知不妙。

1. 不信邪，使勁把手拉出
2. 向美女求饒
3. 向前方乘客求救

妙齡

3

由於你現在的處境危急而又尷尬，你想要低調地求助。你輕輕用左手拍了拍前方乘客的肩膊，轉過頭來的是一名老頭。他瞥了眼你被淹沒在裙下的右手，卻竟不甚詫異。

「年輕人，色字頭上一把刀啊！」老頭慨嘆道。

「我知道了...救救我啊！」現在不是講經的時候了啊老頭！

「這名女子是曾受眾人輕視的欣兒，化身成美女來教訓男人。」

沒道理！如此銷魂的美女怎會受眾人輕視？！

你望了望美女，此刻的她已打回原形，變成肥腫難分的醜女。你受到驚嚇，下意識想要拔出右手，卻被肥厚力大的黑洞一下子把右前臂吸進去了。

「救命....如何是好？」

老頭著你不必急，並說出解決之道：「此女子的弱點是男人的深情一吻。」

1. 輕吻眼前的欣兒
2. 深情一吻眼前的欣兒
3. 問欣兒可否變回美女才吻

九巴有得回水

認真咗
btw 1

香港搭車真係勁撚廢，又冇得找錢又冇得contactless payment

梗係1

睇到驚驚地

幫你俾住先，下次入返老閪補數

儘管心裡萬個不願意，你緊閉雙眼，不情願地把嘴唇向欣兒靠過去。才剛觸踫到她的嘴唇，你便立刻縮了回去。「吻了。」你悲歎道，心想這下好了吧。

下一刻，一個強而有力的臂彎挾著你的頸項。「我是要深吻，不是這種敷衍的吻！！！」欣兒怒火中燒，你不敢直視其雙眼，只見她張嘴伸出了一根肥舌。

1. 張嘴伸出舌頭
2. 緊閉嘴唇

係 成日發生

本身諗住係少少恐怖嘅奇幻方向 寫寫下變咗
希望會有返啲奇幻感覺

兩根舌頭在巴士的冷氣中交纏著。你含著淚，貌甚痛苦。痛苦總有收穫，你感到肥穴的吸力漸漸地減弱了，你緩緩縮回右手，上面沾滿了黏液。你發覺這些黏液是黑色的，十分顯眼。「這奇毒汁液，該好好處理一下啊...」老頭道。

1. 自行舔乾黏液
2. 把黏液抹在欣兒身上
3. 轉個座位
4. 按下車鐘

極重甜thx

變左笑片

你想要快些除掉手上的毒液和欣兒，如把毒液抹在欣兒身上，自然一舉兩得。豈料，你一手抹下去，欣兒竟發出淒厲的淫嚎。「啊嗯～～～～！～！！！」以致全車人都回頭看。就連坐在樓下的婆婆也艱辛地走到樓梯口，窺探上層情況。

「唏...你把淫液抹在她身上，這羞恥的行為觸發到她心理上的G點了啦...」一名回過頭來的文弱男子向你解釋，語氣陰裡怪氣的。

「什麼？那不是毒液麼？我本想消滅她呢。」你疑慮問道。你轉過頭看一看老頭，卻發現他正在自瀆。弱男子笑了笑說：「唏...哎......欣兒只是被老頭控制的女子，他這色老頭喜歡看著胖妞自瀆，便把美女變成淫蕩胖妞...真是的...但只要你對胖妞唱出《女神》一曲，就能破除魔咒，使其變回一名美女，嘻。」

老頭一邊快速套弄著自己的子孫根，一邊喘著氣說：「你這雌雄莫辨的別再妖言惑眾！這毒液要抹滿欣兒全身，再與老子煉入了收妖精華的精液混和在一起，讓其皮膚完全吸收，毒效才能發揮呢！那陰裡怪氣的是和這妖女一夥，要吸你的陽氣啊！時間不多了，少年！快點接著抹吧！」

1. 相信文弱書生，唱歌
2. 相信老頭，繼續撫慰欣兒